(尋人)頭先搭82坐緊薯條嗰個絲打

你食嘢個㨾真係幾吸引
Btw其實頭先聽到你有兩聲咳我真幾想遞粒京都念慈庵俾你同埋帶張濕紙巾俾你抹吓手
如果有人真係咁樣做，你究竟會唔會要呢

唔好搞我女朋友啦死毒撚

sexual harassment

原來就係你條死毒撚眼金金咁望住我 不過如果你真係俾我 我都會要既

利申：偽娘

做乜坐薯條？

係喎